有無巴絲會去瑞士讀書

有冇巴絲2月會去瑞士讀酒店管理

做侍應都要讀書

太直接，試下婉轉少少：

做店小二都要讀書